咪撚入青衣呀

我唔撚知呢個黨鐵職員係真心膠定想玩鳩各位手足
青衣站同青衣一入黎就係困獸鬥
一封南北橋就會出事 叫人圍青衣係咩居心？
青衣島民撚完狗都要諗點返屋企呀

一句講哂咪撚黎

P牌仔推唔起 警世呀各位

7/9機場更新 求求大家

同意 利申19年青衣撚

叫人入青衣同叫人去機場一樣咁撚on9

胆？？？

C出口極多狗呀！！！

Push

PUSH

約有手足真係黎左圍 我地街坊一定會幫手 好似上次東涌咁
但如無必要請盡量避開青衣站！！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

1

救到人最緊要！樹窿計劃

有野想講，但唔知搵邊個講。
只需填寫google form，我就會幫你地進行一對一配對。

Channel:

幫我推爆佢!

青衣撚有位走呀 屌

推

唔好入青衣！！無得走！！！！！！
唔好！！！！！！

千祈唔好

驚咪唔好出街

青衣站入面長期有大堆防暴狗

青衣已經有大量 popo